手足涉及管有攻擊性武器 明日於西九龍法院判刑

【#上庭聲援 - １１月１１日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤林(30) 🔥#判刑 (#1001深水埗 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️葉佐文法官
🕙10:00
👤劉(56) #審訊 [1/3] (#0815元朗 企圖縱火 刑事恐嚇)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 [17/12] (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤陳(27) #續審 [3/1] (#1208灣仔 管有適合作非法用途的工具 管有攻擊性武器 管有違禁武器)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤黃(22) #審訊 [1/2] ( #0831中環 襲警 非法集結 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👥胡,李(20-25) #審訊 [1/3] (#1110旺角 非法集結 管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
🧙‍♀️王詩麗裁判官
🕝14:30
👥劉,陳,黃,冼,羅(22-32) #審前覆核 (#0805荃灣 4項刑事損壞 4項無牌管有無線電通訊器具 2項未能出示身份證)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤馬 (23) #提堂 (#1115沙田 無牌管有彈藥)

- - - - - - - - - - - - - - - -
10:30 九龍城裁判法院第一庭 💩崔菊(34) 2項普通襲擊

被捕人士搜證部：

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

撳錯不推

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

上庭聲援

推下

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

要人

多區法院旁聽要人

Push

好人好報

旁聽要人

push

推！

推下
推下
推下

開台

求求

屁屁

coming

收到

豬

好頭暈

求

點解

long time no see

手足

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作。其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場

⭐️區域審訊，企圖縱火刑事恐嚇劉手足需要多關心🙏
⭐️東區審訊，黃手足襲狗非集蒙面，係鄭紀航審‼️‼️‼️‼️‼️
⭐️西九朝早，國殤深水埗POOW判刑‼️
⭐️西九審前覆核，85荃灣刑毀，劉手足2肋骨骨折，陳手足冼手足被捕兩次（915）被壓後腦左臉左腿

GG

油油

可能睇得電話太多

我日日都係度架

拼拼

GG

PinPin

咁休息吓
唔好推

喺度天文台

Pish

主席

喺度電視台

喺度兄台

見你唔到嘅

To 想放鬆下既人

召旁聽師

寶書呢？

[member]

無通知

絲好有心 日日開post

Hello 油仔做咩

hey曦

初四

hey

咩事心情咁好

冇 放鬆下都要

bobo

地獄c

今日玩左咩黎

蝙蝙

刷牙未

打左陣機

今日打咩

Tui

都係FIFA

有冇贏先

有

貢堅係咪pro club

其他mode不過都係幾場

刷咗

神

今日9 個月楊手足post 又沉底

同fd玩好似真係好開心咁 贏曬未
不過我見之前一場可以玩成廿分鐘 等死

我都係估唔到你都咁早

都十二點幾喇

蝙

係

未 所以真係打幾場就要停 手指都酸

下 真咩 我見之前真係打足12個鐘

冇

正

沖涼未

可能我肉緊

聽緊歌

油

飛滋好返未

聽乜

721

正常都會唉 幾好啊 吹住水打

悲劇人物
你呢

依家去

未
好耐冇見男友

陳百強

早左

馬天宇

差唔多

仲未好返
好似有見過佢

2點都未沖你之前

今日見過佢

都開心

我都覺幾開心

hebe

聽緊佢邊首

休息未呀

咁等多陣先

笑下冇咁sad

本身sad？

希望你唔好

兩日冇見佢

小幸運

有冇睇過套戲

嚟喇

無呀

油dee搵你呀

幾好聽

今日到中大一年

唔會唔記得...

聽過？

聽聽吓先發覺聽過

白白你睇到我comment麻煩tag我話俾我知

係呢不過我最鍾意呢首

睇返相都仲係有餘韻

床褥嗰張

係要守住學校

呢首都

啱聽就好

（01:23更新）🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕤09:30
👤16歲手足 #申請保釋 🛑已還押逾10天（#1102旺角 公眾地方作出擾亂秩序行為）

yes

國際線有任 請每日推Post

男友

男友揾你呀

見到

好聽

啱先搵返啲片黎睇

唔敢睇 抖先了

希望初四一覺天光啦

Hello

唉今晚遲咗雖然晏晝有推

9號仔我記得

早啲抖喇

推返一陣就瞓

今日過成點

聽過？原來你hebe fans

河清

今日ok ar!

Jazz

咁就好喇

曦曦

仲唔瞓？

瞓前CHILL一CHILL

發覺好多都聽過但係唔知咩名

幫你搵歌

DJ曦曦

唔係啦
仲唔訓？

就瞓喇

你呢？

我都係 熄左燈睇左好耐電話了

講多兩句差唔多

下次唔准熄燈睇電話

咁樣對隻眼唔好的

準備好戴眼鏡

係乜你地開燈玩架咩

sor 我嚟遲咗

驅驅

on9

會有少少燈

係呀

George Tai你好嗎

Hi男友

咁你有時玩玩下訓左 咁咪開住燈瞓

冇諗過咁夜都咁熱鬧

OK我會好好反省

有好多濕星嘢趕緊 不過未死得

錫返

係呀，由佢開住

都好 記得食飯就好

開燈玩真係唔洗瞓

我通常都放低電話先瞓

你怕黑我有少少光都瞓唔好

我都係無計呢度吹水好relax

對隻眼唔好呀曦曦

咁就好有個小世外桃源可以逃避下現實

係，你地個個都好好吹

好的 我聽晚開始會開燈睇電話

濕星嘢

DJ之位比你啦曦

開少少啦

唔緊要

有咩唔開心都可以講

睇黎沖完涼

點睇媽咪麵籌款單嘢

沖完好耐

聽晚開始開燈大行動快笑返

唔係 咁啱鍾意呢幾首渣

你點睇

無睇到
聽朝睇吓

記得唔好死忍啊早抖

再CHILL

笑返就好
聽日食2溝未

你都係再講9號仔

今日食咗

咁聽日食通粉？好似唔見你早餐食包咁

保持行車距離
應該唔會呃人
睇咗d cm 有d去過見麵會嘅人 都話麵面色好差
話扮唔到

咁我又唔覺佢呃人

我嗰到無乜麵包舖

都係
感覺佢都唔會呃人

我覺得佢比大家咁多歡樂都值嘅

我勁鍾意食包

不過點都保持3秒距離先

其實唔知，就算呃左都無得講

呃無問題 唔好比我知你呃左我就得了

我都ok

其實佢都真係幾好笑都想佢快啲好返

諗好聽日食咩未

如果係呃嘅 佢都幾勁
捕咁大個局

未

麥皮

冇咗佢會少好多樂趣
重有係佢唔係班玩膠玩到做五毛既ON9

係既話都用左唔少時間舖排 不過無啦 見過真人囉都手

我都係連登出左麵麵icon先留意佢不過

我熄電話瞓喇 你熄未

熄喇

唔好開燈瞓教喇會瞓唔好

ok
早唞

早抖

你啱

Goodnightqq

Bye bye

仲未瞓

hi

户哥

太忙？

好返喇